馮睎乾 ： 戴耀廷不要自滿，你即使贏了，中共也沒有輸，這就是傳說中的「雙贏」

馮睎乾 ：
戴耀廷不要自滿，你即使贏了，中共也沒有輸，這就是傳說中的「雙贏」

節錄

35+完成了，然後呢？ - 馮睎乾

「政治發明家」戴耀廷在〈35+已超額完成〉說，35+初衷是「透過取得立法會過半議席，令當權者必須做出最後的決定，或是正面回應港人的政治訴求，或是再加大打壓的力度。」若中共選擇後者，結果就是「引入國安法、推翻選舉、成立臨時立法會」，勢必「招來國際社會的嚴厲制裁，或有可能促使中共退讓。」現在中共已加速達到35+目標，所以戴耀廷說是「超額完成」。細想確有道理，不能說是精神勝利。

有點常識的人都知道：即使抗爭派在立法會過半，北京也決不讓你當家作主，終究還是開外掛來DQ、釋法、搞臨立會。。。。。。。。。。。。。。。。因此，戴耀廷不要自滿，你即使贏了，中共也沒有輸，這就是傳說中的「雙贏」。

我雖然估到個流程，但估唔到個速度。35+忽然達標了，然後呢？戴耀廷說，「未來一年，中共必會再加大打壓的力度，我們必須咬緊牙關捱過去⋯⋯抗爭力量更重要做的，是重整力量，紮穩已建立起的社區網絡」。但要為時代巨變做好準備，我們不能只務外而不修內。你想改變政權，政權會說你犯法，但你要革自己的命，沒人能判你有罪。古往今來一切社會進步，都不是靠弱者推動的。努力變強，提升境界，free yourself，就是現在最應該做的事。

李登輝的神師卡萊爾在《衣裳哲學》說過。。。。。。。。。。。。。該明白你所追求的東西，已經和你一起，除了這裏，就不在任何地方。但願你看得到！」

林夕之後蘋果又出一隻內鬼

熱狗又搞戴教授

孟德拉和孔子都說過：「不獨裁，毋寧死。」

其實佢冇屌戴耀廷喎，佢係認同戴耀廷嘅講法，但只不過補多句就係35+超額完成，都唔等於中共有咩損失

你見佢係咁post重覆既野就知咩料啦

咁咪即係PR熱狗五毛鬼

唯有 post 多少少

有點常識的人都知道：即使抗爭派在立法會過半，北京也決不讓你當家作主，終究還是開外掛來DQ、釋法、搞臨立會。須知中共是全世界最講尊嚴的集團，孟德拉和孔子都說過：「不獨裁，毋寧死。」叫它「正面回應港人訴求」或讓什麼35+掌權，等於全面掌握它的春袋，不如叫佢去死。中共選擇轟轟烈烈踏上「加大打壓」及「受國際社會制裁」之路，符合國情，而中共不惜代價維護尊嚴，也充分展現了高尚情操。因此，戴耀廷不要自滿，你即使贏了，中共也沒有輸，這就是傳說中的「雙贏」。

係香港入面中共的確冇輸
仲嬴到開巷
不過係國際上就...

我以為佢撳多左幾下咋，有時連登有d問題係會重覆出post架嘛

估唔到林夕同馮晞乾都係教主養既死熱狗

起一起佢底就知

1999，都唔知講乜春

連登有BUG 就我係鬼係熱狗

上5毛名單可以搵到我個名

你真係唔識睇曲線

佢咁講 係咪即係話35+冇用
係咪失敗主義 放負撚

我由頭到尾都冇話過你，你做咩啫

認左先 好過俾人屈

咁你本人都認左，就唔算屈你啦下話

以前你要識一個破產o既人，即係話你要識得一個間諜一樣，唔係話無可能，但係畀你識到，你都唔知佢係間諜。「唔係，佢話我聽佢係間諜。」

Ok